\beginsong{Paz en la tierra}[by={Kairoi}]
\beginchorus
\[C]Paz \[G]en la \[Am]tierra,
\[C]paz en \[G]las al\[Am]turas, 
\[F] que el gozo e\[G]terno \[C]reine
\ifchorded
(1) \[F]en nuestro \[Dm]cora\[G]zón. \[G7] \rep{2}
(2) \[F]en nuestro \[G]cora\[C]zón.
\else
en nuestro corazón. \rep{2}
\fi
\endchorus
\beginverse\memorize
% TODO: revisar cortes versos
Da la \[C]paz, her\[G]mano, \[F] da la \[C7]paz,
\[F] constrúye\[G]la en tu cora\[C]zón
y con tu \[Em]gesto afirma\[Am]rás que \[F]quieres la \[G]paz. \replay
Que tu ^paz, her^mano, ^ sea ^don, 
^ que es el me^jor signo de a^mor 
que tú nos ^puedes ofre^cer,  a^brazo de ^paz. \[G7]
\endverse
\endsong